你有權簽身分證 我有權查委任證

如有疑似冒警 我地要盡公民責任
“麻煩出示委任證”
為方便日後執法 過程必須錄影

（二）如市民提出要求，軍裝警務人員須出示委任證，除了三種情況。第一是「情況不容許」出示；或第二是「出示委任證會影響警隊行動及/或危及有關人員的安全」；或第三是「要求不合理」。(PGO 20-16)

黑警可㤈

推

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

我要查你委任證

我要做好市民

麻煩出示委任證

我淨係想確認佢係正式錄用
冇其他原因
不構成安全威脅